有冇人覺得 OP 打 CP9 係最正的篇章！！！

打CP9搶羅賓個陣由鋪排去到結尾都高質到冇得彈
先係羅賓離隊開始一步一步揭開番佢既童年回憶
仲要呼應番之前沙佬篇D伏筆
e.g. 薇薇被追殺會主動幫拖 救路飛係因為薩龍 入團係因為想要同伴
成個角色塑造到合情合理個故仔又感動
去到羅賓大嗌唔想死+燒旗熱血到呢
王道漫就應該係咁 友情 同伴 ed價值觀係個篇真係表達得好正
最尾由梅莉號接番佢地走真係好撚好睇

Quote from: #231

蛋糕島...

空島都正，蛋糕島就不了

正

和之國

司法島射世界政府旗

夠中二病，但好正

沙島都正, 成個世界構造好得意

最正一定係山治整蛋糕整醒大媽

agger

未得，因為海上列車無聊

算係咁啦，不過海上列車過場得好快，開頭講到六式幾勁，最後打幾下就收皮

以家悶撚到嘔血 拖戲拖到仆街

其實如果一炮過睇，真心覺得空島最正
有冒險有故事有背後message真係好正

空島正阿 沙國都唔錯 不過司徒島真係巔峰 打CP9已經好熱血仲要加埋梅利號果下真係
希望和之國唔好令我失望

沙漠王國，空島，水都

呢3個篇章時期嘅one piece係神作

鋼鍊，火影撚者，獵人，jojo果堆全部行埋一邊

不過而家追都費撚是

和之國都將會係神作

其實魚人島都唔差，最撚差係明哥
蛋糕有山治個悲傷婚禮有加乘

明哥其實可以好大發揮（性格/能力/背景），但垃圾尾田寫爛左

Agree
臨尾路飛打響黃金鐘 睇到眼濕濕

以前分開草帽團打cp真係畫得好好 個個有表現
頂上已經開始有咁大寫咁大 好多刻畫都到喉唔到肺
魚人島開始d打鬥就真係愈黎愈差

空島+司法島係巔峰 之後質素直插

Cp9篇 個世界觀拓展得好正
又新伙伴
又有人離團
又船既危機
又出現第一個大將
又卡普出場 正式出現霸氣設定
又船列車
又古代兵器
又終於講世界政府
又屠魔令
又23檔 惡魔風 所有船員大升級

二檔 三檔 燒旗 唔想死

已經好耐無出過同level名場面